水炮車"啡"左清真寺, 點解我地唔順勢攪個StandwithUyghurs集會?

早幾個星期有段短片係維吾爾族人蒙眼比人壓上火車
點解我地唔攪一個集會播放影片講中共點樣侵害人權, 我地再recreate蒙眼既場面? 只要人多畫面一定震撼又可以拉攏回教加控告中共血腥震壓

法輪功做咗差唔多30年徒勞無功
你可以嘗試吓將香港呢個咁熱門嘅話題變做維吾爾族 到時冇人關注香港就一拍兩散